尋tg騙徒，見過佢既請同我聯絡

呃蝦條？

識佢 見過佢又點？真係會還錢俾你咩
你借得俾人，預咗收唔番。。。 最後問句： 你小學畢業未？咁撚蠢嘅！！！

你借錢俾人 連人地係邊個都唔知
你都肯借俾佢